星火已死，咁再有被捕手足應該點算？

612不了

再開海外戶口啦

擺係支那既垃圾無野係安全

點解唔係諗出刀呢

求置頂 英日法西文tweet整合

快做各國文宣Twitter

告知國際政府 社會
英文：

日文：

法文：

西班牙文：

Retweet / comment / 加hashtag
及手足互科

大家快做其他語言tweet
如徳 意 韓 瑞典挪威波蘭
印尼

放此俾人retweet！

幫推

去開曼群島開戶口

之後搵人螞蟻搬家？用usdt捐錢匿名，同美元1:1，之後在海外賣返出去，再找人搬錢返來？

但都要有人接應

一樣可以凍結到戶口

今日可以凍結星火，聽日可以凍結普通市民
到時普通市民就會叫「還我血汗錢」
速換離岸美元資產保平安

香港接頭個邊

我呢d銀行得幾十蚊既就冇所謂啦凍囉

Maybe

想知當時係你本人留言定被 hack？

一早拎曬出黎

全世界得支那狗畜會信番支那果套

【被捕手足昨晚已獲釋】

各位同道 ：

感謝大家關心，星火同盟的被捕手足於昨晚 (12月19日) 七時左右已全部保釋離開警署。

本平台的被捕支援工作從沒受到影響，定當繼續全力支援因抗爭而被拘捕的人士。